有缐財經，舊經濟股等同年過四十大後備

最怕就係舊經濟接力嘅可持續能力同埋後勁，情況等於一場球賽，廿幾歲嘅金牌射手傷出，由年過四十大後備入替，邊個可以打足全場？

炒落後啫

證明市場好多錢

係，泊住喺舊經濟股，唔係走

係炒落後，但唔覺好多錢，只係將啲錢搬嚟搬去

收皮啦支那人 用蝗字